我發現咗個回應萬能key組合

「正」「咩搞」「咁串？」「唉」「你真係好狗」用呢五句就可以回應到所有人嘅嘢

毒撚們再唔使諗點樣認人而煩惱啦

收兵用呢五句都可以應付晒所有兵仔

請出招

你好醒

問題係 毒撚冇人理 收兵唔洗覆你

咩搞

正

唔好問我「咩搞」係咩

咁串？

唉

你真係好狗

哦

咁串？ 唉

嗯

係咩?

正！咩搞？你真係好狗。咁串？唉 。

咩搞?

唉 咩搞

唉 咩搞？

1+1=？

唉 你真係好狗

唉?

正

唉 咁串？

正你老母 日撚日係度正正正

低能
咩料
都費事諗點覆

咁串？ 正！

係咁㗎啦

啱呀

究竟呢5句可以點解決到毒撚們既煩惱?

搞咩真係好撚煩

有個同事成日係我忙緊果時問我搞咩
搞搞搞搞搞 搞你老母咩

正 咩搞

哦

你鍾意啦

我冇所謂呀

你話點咪點

你老母好正

正

樓主 你女友好正

係咩？碰！

咁串？ 正

回覆「正」「咩搞」「咁串？」「唉」「你真係好狗」，樓主正弱智仔

唉 咁串

今晚扑嘢？

唔講咁多 即刻駁嘴

數字上嘅答唔到

下期六合彩買咩好？

唉 咁串？

反映出六合彩都買唔起

岩啊

咁串？正

吾系甘牙

你鍾意啦

樓主mon得好實

啱呀
你開心就好啦
好笑

我諗應該係掛
差唔多啦

推到上熱門

咩叫咩搞

渣ga

唉

真係唔好問我 我成腦都係呢五句

咁串

正！

連登匡智板

樓主我屌你！

你手指有幾長啊？

你鍾意邊個歌手

樓主咩搞？

樓主讀完小學未?

咩搞真人

汭字點讀？

看看賓周很長

咁串？ 你真係好狗

其實呢個post 啲人係咪都識大家

咩搞 係咩意思

啱啊

應該落黑洞

洗到1001 正

個post 做乜勁

咁樣樣？

搵食姐
犯法呀
我想嫁？

咩係咩搞

搵食姐

犯法呀

咁串?

Mon得好實喎ching

我有個fd 成日都講:屌吖 曾皓男
認真on9

1+1等於2

比連仔話你洗版啊

我個同學曾皓男 成日起到講個5句 仲成日講同人佢有女

55
thx
係囉
原來係咁
搞錯呀

我都係喎有個同學叫梁文熙 成日做埋啲小學雞野 咁大個人頌咁弱智

咁串？

響朵大會？曾同學梁同學

正

不如Po 埋相 俾大家相認下

Hi

屌呢個post笑到我

幫你覆埋，正

搞咩？

咁多位咩搞

唉 正

又係樓主你條仆街開post，你覆我嗰5句野我祝你死全家

哦係咩

得啦 依2隻先係無敵

樓主男定女

how are you？

( Show Blocked User - 看看手指很長 )

開撚埋晒d低質post阻撚住晒

ok喎

追到#164！留名跟進！正！咩搞？

樓主好on9
你又認真咁回
好好笑

樓主今晚咩搞

笑撚到傻左

有冇傻埋右

唉 咁串 你真係好狗

勉強左啲喎

串？我串你老母

咁正

所以呢？

因住比人封你帳😈

封你老母

Show Blocked User - 看看手指很長

.

Oh hi mark

咩叫「咩搞」？

講呢啲先係無敵

收下皮啦樓主

唉

咁有人留言我就覆佢㗎啦 唔係開post做咩